{"help": "https://ckan.opendata.swiss/api/3/action/help_show?name=package_show", "success": true, "result": {"license_title": null, "maintainer": "info@bfs.admin.ch", "issued": "2021-02-16T00:00:00", "title_for_slug": "todesfalle-nach-funf-jahres-altersgruppe-geschlecht-woche-und-kanton-csv-datei41", "private": false, "maintainer_email": "auskunftsdienst@bfs.admin.ch", "num_tags": 16, "contact_points": [{"email": "auskunftsdienst@bfs.admin.ch", "name": "info@bfs.admin.ch"}], "keywords": {"rm": ["populaziun"], "fr": ["population", "tableau", "statistique-du-mouvement-naturel-de-la-population", "releve-exhaustif"], "de": ["statistik-der-naturlichen-bevolkerungsbewegung", "bevolkerung", "tabelle", "vollerhebung"], "en": ["vital-statistics", "complete-enumeration-survey", "table", "population"], "it": ["tabella", "popolazione", "statistica-del-movimento-naturale-della-popolazione", "rilevazione-totale"]}, "temporals": [{"start_date": "2019-12-30T00:00:00", "end_date": "2021-02-07T00:00:00"}], "id": "e1a69fd4-bfe3-49aa-9cbc-8b5efe50e704", "metadata_created": "2021-02-17T05:51:58.414634", "relationships_as_object": [], "display_name": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "metadata_modified": "2021-02-17T09:53:59.724910", "author": "BFS/OFS", "author_email": null, "relations": [{"url": "https://www.admin.ch/opc/de/classified-compilation/19920252/index.html", "label": "legal_basis"}], "state": "active", "version": null, "spatial": "Kantone", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2021-02-16T00:00:00", "modified": "2021-02-16T00:00:00", "package_id": "e1a69fd4-bfe3-49aa-9cbc-8b5efe50e704", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "7d7f92a0-ba3c-4a57-98a3-3ba2234ba671", "size": null, "display_name": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "title": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "download_url": "https://www.bfs.admin.ch/bfsstatic/dam/assets/16006454/appendix", "state": "active", "media_type": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet", "cache_url": null, "name": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "language": ["en", "de", "fr", "it"], "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://www.bfs.admin.ch/bfsstatic/dam/assets/16006454/appendix", "created": "2021-02-17T05:51:58.631400", "uri": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "ce1385b1-16da-4b54-970e-7a0578f1783a", "identifier": "16006454-appendix@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2021-02-16T00:00:00", "package_id": "e1a69fd4-bfe3-49aa-9cbc-8b5efe50e704", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "b39000a2-7fb4-4a0a-a824-25011bfbee50", "size": null, "display_name": {"fr": "", "de": "", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": {"fr": "", "de": "", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": ""}, "language": ["en"], "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/en/ts-q-01.04.02.01.30-2020-2021", "created": "2021-02-17T05:51:58.631410", "uri": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "ce1385b1-16da-4b54-970e-7a0578f1783a", "identifier": "16006454-en@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2021-02-16T00:00:00", "package_id": "e1a69fd4-bfe3-49aa-9cbc-8b5efe50e704", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "6cc12257-a0ad-4748-96d2-4ac0ddf6078b", "size": null, "display_name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "title": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "language": ["it"], "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/it/ts-q-01.04.02.01.30-2020-2021", "created": "2021-02-17T05:51:58.631413", "uri": "", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "ce1385b1-16da-4b54-970e-7a0578f1783a", "identifier": "16006454-it@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2021-02-16T00:00:00", "package_id": "e1a69fd4-bfe3-49aa-9cbc-8b5efe50e704", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "3ec0ec06-8c40-4566-bf11-3b94451afbb1", "size": null, "display_name": {"fr": "", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "", "it": ""}, "title": {"fr": "", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": {"fr": "", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "", "it": ""}, "language": ["de"], "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/de/ts-q-01.04.02.01.30-2020-2021", "created": "2021-02-17T05:51:58.631415", "uri": "", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "ce1385b1-16da-4b54-970e-7a0578f1783a", "identifier": "16006454-de@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2021-02-16T00:00:00", "package_id": "e1a69fd4-bfe3-49aa-9cbc-8b5efe50e704", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "17060d12-b8eb-4b5d-9498-24a285ce0dc2", "size": null, "display_name": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "en": "", "de": "", "it": ""}, "title": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "en": "", "de": "", "it": ""}, "state": "active", "media_type": "text/html", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "en": "", "de": "", "it": ""}, "language": ["fr"], "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://www.bfs.admin.ch/asset/fr/ts-q-01.04.02.01.30-2020-2021", "created": "2021-02-17T05:51:58.631417", "uri": "", "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "ce1385b1-16da-4b54-970e-7a0578f1783a", "identifier": "16006454-fr@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}, {"byte_size": 0, "cache_last_updated": null, "issued": "2021-02-16T00:00:00", "modified": "2021-02-16T00:00:00", "package_id": "e1a69fd4-bfe3-49aa-9cbc-8b5efe50e704", "datastore_contains_all_records_of_source_file": false, "datastore_active": false, "id": "449555cf-7dbd-4ced-a6ed-54fb5a1acc1a", "size": null, "display_name": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "title": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "download_url": "https://www.bfs.admin.ch/bfsstatic/dam/assets/16006454/master", "state": "active", "media_type": "text/csv", "hash": "", "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "format": "", "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "language": ["en", "de", "fr", "it"], "rights": "NonCommercialAllowed-CommercialWithPermission-ReferenceRequired", "url": "https://www.bfs.admin.ch/bfsstatic/dam/assets/16006454/master", "created": "2021-02-17T05:51:58.631419", "uri": "", "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "ce1385b1-16da-4b54-970e-7a0578f1783a", "identifier": "16006454-master@bundesamt-fur-statistik-bfs", "resource_type": null}], "publishers": [{"label": "BFS/OFS"}], "num_resources": 6, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "tags": [{"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "bevolkerung", "id": "3a7ab753-9c79-42d8-b473-6f8cf893ace9", "name": "bevolkerung"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "complete-enumeration-survey", "id": "c67847c8-255a-4a9e-b0e5-45f55cb2fff4", "name": "complete-enumeration-survey"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "popolazione", "id": "fd662994-9bdf-4bc1-8811-96ed24d20d11", "name": "popolazione"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "population", "id": "38bcf67e-76de-4406-be63-8becf69767e0", "name": "population"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "populaziun", "id": "a0359466-4b53-4eef-b3d0-3c9801919363", "name": "populaziun"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "releve-exhaustif", "id": "d5646f91-2e62-4ea5-9e73-fcc55157f090", "name": "releve-exhaustif"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "rilevazione-totale", "id": "0941989c-ebda-4a36-b442-b026f8c0d90a", "name": "rilevazione-totale"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "statistica-del-movimento-naturale-della-popolazione", "id": "c89d1c39-1d51-4bd6-b265-f8f8483c9d43", "name": "statistica-del-movimento-naturale-della-popolazione"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "statistik-der-naturlichen-bevolkerungsbewegung", "id": "a8d7c3bb-c56f-454f-b082-61e0487869dd", "name": "statistik-der-naturlichen-bevolkerungsbewegung"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "statistique-du-mouvement-naturel-de-la-population", "id": "4f9b387f-7cee-4e51-87f0-899c15587b66", "name": "statistique-du-mouvement-naturel-de-la-population"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "tabella", "id": "31004d85-1824-430d-8088-4a162e02665b", "name": "tabella"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "tabelle", "id": "4d76cc46-1bea-4f3e-bdf9-a419a17f5dda", "name": "tabelle"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "table", "id": "32b06c90-1de6-4197-a7c6-6b4b2b3a036b", "name": "table"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "tableau", "id": "0e9f0fdf-a245-403d-b992-816314bc0b5e", "name": "tableau"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "vital-statistics", "id": "75fff56a-36a1-4714-a2ad-3645d7f2e3ba", "name": "vital-statistics"}, {"vocabulary_id": null, "state": "active", "display_name": "vollerhebung", "id": "c53d3c13-f61a-4083-ade1-22d9b550882a", "name": "vollerhebung"}], "title": {"fr": "D\u00e9c\u00e8s selon la classe d'\u00e2ge quinquennale, le sexe, la semaine et le canton (fichier CSV)", "de": "Todesf\u00e4lle nach F\u00fcnf-Jahres-Altersgruppe, Geschlecht, Woche und Kanton (CSV-Datei)", "en": "Deaths per week by 5-year age group, sex and canton (CSV file)", "it": "Decessi secondo le classi d'et\u00e0 quinquennali, il sesso, la settimana e per Cantone (file CSV)"}, "language": ["en", "de", "fr", "it"], "groups": [{"display_name": {"fr": "Population", "de": "Bev\u00f6lkerung", "en": "Population", "it": "Popolazione"}, "description": {"fr": "", "de": "", "en": "", "it": ""}, "image_display_url": "", "title": {"fr": "Population", "de": "Bev\u00f6lkerung", "en": "Population", "it": "Popolazione"}, "id": "64d3b89b-ff79-477e-8fb4-9cfc388b0f58", "name": "population"}], "creator_user_id": "af084126-f711-4016-a585-70354e997796", "relationships_as_subject": [], "organization": {"display_name": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique OFS", "de": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "en": "Federal Statistical Office FSO", "it": "Ufficio federale di statistica UST"}, "description": {"fr": "L'OFS est le centre de comp\u00e9tence de la statistique publique suisse. Il produit des informations statistiques sur la population, l'\u00e9conomie, la soci\u00e9t\u00e9, la formation et la recherche, le territoire et l'environnement. Ces informations servent \u00e0 la formation de l\u2019opinion publique. Elles sont un outil de planification et de gouvernance dans tous les domaines de l\u2019action politique et contribuent au bon fonctionnement de notre \u00c9tat moderne et d\u00e9mocratique.", "de": "Das BFS ist das nationale Kompetenzzentrum der \u00f6ffentlichen Statistik der Schweiz. Es produziert und publiziert statistische Informationen \u00fcber den Stand und die Entwicklung von Bev\u00f6lkerung, Wirtschaft, Gesellschaft, Bildung, Forschung, Raum und Umwelt. Diese Informationen dienen der Meinungsbildung in der Bev\u00f6lkerung sowie der Planung und Steuerung von zentralen Politikbereichen. Sie leisten einen wichtigen Beitrag f\u00fcr einen modernen, demokratischen Staat.", "en": "The FSO is Switzerland's national competence centre for official statistics. It produces and publishes statistical information on the status and development of the population, economy, society, education, research, territory and the environment. This information is used for opinion building among the population and for the planning and management of key policy areas. They make an important contribution to a modern, democratic state.", "it": "L\u2019UST \u00e8 il centro di competenza nazionale per la statistica pubblica della Svizzera. Produce e pubblica informazioni statistiche sullo stato e sull'evoluzione della popolazione, dell'economia, della societ\u00e0, della formazione, della ricerca, del territorio e dell'ambiente. Queste informazioni servono alla formazione dell'opinione pubblica nonch\u00e9 alla pianificazione e alla gestione in ambiti politici di centrale importanza. Forniscono un importante contributo per uno Stato moderno e democratico."}, "image_display_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/BFS_08_web.jpg", "url": "https://www.bfs.admin.ch", "package_count": 4399, "created": "2015-11-30T11:50:01.742198", "name": "bundesamt-fur-statistik-bfs", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "https://ckan.opendata.swiss/uploads/group/BFS_08_web.jpg", "revision_id": "a9c07792-c20d-406e-bae8-01efb95e3cce", "groups": [], "type": "organization", "title": {"fr": "Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique OFS", "de": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "en": "Federal Statistical Office FSO", "it": "Ufficio federale di statistica UST"}, "political_level": "confederation", "num_followers": 0, "id": "4309c328-c618-4077-bcdc-378a21ee1b46", "tags": [], "approval_status": "approved"}, "name": "todesfalle-nach-funf-jahres-altersgruppe-geschlecht-woche-und-kanton-csv-datei41", "isopen": false, "url": "https://www.bfs.admin.ch/bfs/de/home/statistiken.html", "owner_org": "4309c328-c618-4077-bcdc-378a21ee1b46", "extras": [{"key": "guid", "value": "16006448@bundesamt-fur-statistik-bfs"}, {"key": "uri", "value": ""}], "see_alsos": {}, "revision_id": "ce1385b1-16da-4b54-970e-7a0578f1783a", "identifier": "16006448@bundesamt-fur-statistik-bfs"}}